7月頭自己去台灣

大家有咩行程推介

Call個g賀一賀佢先啦

幾時走 我10號到

S2o

我可能11號
不過有機會轉

你住邊間

我未知 淨系book頭四日